10萬蚊，可以做乜嘢生意？

資本就得咁多，可以做啲乜嘢呢？集思廣益。

補習社?

得咁少錢，要自己落場教先得
未必請到人

夜晚推車仔，賣魚蛋

入淘寶貨推車去旺角賣

human trade?

買下牛熊LOR,,都係生意姐,,唔好咁執著啦

all in牛

會諗住自己落場。

有冇啲有意義小小嘅嘢可以去做？
代購代買呢啲我都有諗過，但真心唔鍾意。

已經有啲錢買緊股票收息賺價，但係投資搵唔到用金錢帶來社會意義嘅工作

你係咪我對家？貼張圖嚟睇睇。

咁啱你講起人，老老實實，中國而家就多咗好多監控，令到拐子佬好難有發展空間。但係好多其他國家，人口販賣仲係一個好大嘅問題，到底可以點樣幫佢哋？雖然錢唔多。。。。。。

你咁諗就錯啦。 你投資賺到錢 你會消費。你肯消費已經幫左呢個社會

幫埋右呀

what I mean is human trafficking lar, aka snakehead.
anyway just kidding.

dont limit yourself to China, there are many human trafficking in poorer third world countries like south east asia. it is big business there, selling people to more develop countries for good profit.

as for legit business, that depend on what he/she is good at.

I dun un ur eng
Can u write chin thanku

我係話，人口販賣，人蛇！唔洗限制喺大陸，好多人口販賣喺東南亞，第三世界國家，係單大生意，賣到去發達國家賺好多。
至於樓豬要嘅見意就睇佢本身要乜長處喇